[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5098)

屌

屌屌屌屌屌

狗會派赫根角球未呀

條友輸到傻咗

屌又唔撚開

應該5099

開個5099啦

錯number

唔知阿記會唔會搞事，記得有一場阿記又係開波好順3:0，下半場比人屌打追到3:3

般尼咁撚搏做乜 贏左波都仲要睇人面色

拖肥追和反cup

莫迪受讓？

熱終極撚狗
秒糕無半大

阿茲卡班的逃犯勁撚到
又嬴馬毛

買錯2.5半大輸到傻咗？

我直頭想買反吸

有冇印象師兄，當個個都以為阿記今日好態，跟住就比人逼和左

李曼 下半場 大波波

屌你老母 作客讓半一 比屈仔絕殺追和 講起都嬲

呢個係之前開做咩比人推返上嚟

記錯左 個場2-2